有冇人秒回下我 - 想識mk妹

Hello哥哥

死mk

mk哥

收皮啦狗公

我唔係

橙仔

boom仔係mk仔

好憎mk jai

橙妹0k？

真

憎我？

憎我

橙妹80kg

出mk搵啦

sure

大隻mk死開啦

yes

喂呀嬲你

早幾日出左

肚腩大隻

Ok me leave

噴鳩你

氹返我

mk仔

好恐怖

恰你

mk☁

毒撚屌

mk

恰

救命

屌！！！！！！

狗姐
我驚驚

汪汪！！

我有野要宣佈

係係豬

我覺得人生充滿意義了
因為識到
最重要既另一半
開心🥰🥰
愛你

做咩事？？？？

!!!!!!!what?

分手啦

好勁
有仔

開心

Tell me detailsssssssss!!!!!

啊

戥佢開心

夜了，開始眼瞓了

聽日準時返工

好閃

遲啲先

皮皮

原來公開係咁開心

虐單身狗梗係開心啦

Sorry

線線

改咗好多次名係咁比班fd狙擊

開新ac

無email

佢追蹤咗你咪走唔甩咯

唔開post就得

買張連登卡

落7仔不了

唔係成日有貨

7仔好遠
唔想出街唔想翻學
最好就屈喺屋企唔見人

一入黎就中閃彈

我都深受其害

delete埋我成個人都好

戴返副超啦

知錯喇而家

爽爽

冇 mk仔

偽毒了

你係超瘦？

夢想竟然同我一樣

講緊d咩

但在香港未能實現
都係發下夢好

有冇超瘦女仔知呢個牌子

一年365日入面 都有放大假個十幾日可以實現夢想既

超肥 念著買黎激勵自己

利申讀緊書 但係係辣殺

咁你夢想已經實現左

學生妹好後生

mean到

辣殺社科 門口狗係我

Mk係咁

多謝我會繼續努力

degree?

雲妹係女神

蝦蝦霸霸

ou 算唔算

唔好再努力 到時三個位都唔夠你坐

唔好j小妹

以雲姐為榜樣

算 點解唔算

j出血

聽日晏就食咩好呢
1. 食50蚊車仔麵
2. 自己去食一人火鍋
3.自己煮麵食

要同00後妹妹仔做同學了
驚卑人bully

4.

一人火鍋！

mean！

訓醒仲有晏晝食咩

bully番佢地

未試過

我11點幾醒架啦

唔mean我覺得好sweet

利申唔睇韓星 非二次元
可以點算
冇朋友咁樣度過u life

出街食完再番屋企訓好似好晒時間

好jeng！一個人坐兩個人既檯！

你都係

個個都想識我 好唔得閒

做咩節食

我個陣都係咁上下架咋喎

好似係

我打算面壁食

我好醒

又溝女

都未溝

驚同d妹妹有gap

佢流完口水就想溝

事實

差好遠咩幾大

咁不如自己買料係屋企一邊打一邊睇電視好過

佢講你又信 只要心中有佛 一切皆是浮雲

突然想食韮菜

雲妹唔識溝女 淨係識收兵

食完

兩年

訓覺都消耗好多卡路里

一切皆是浮雲咁恐怖

出街食 唔洗洗喎

我入咗伍

聽日食

抹完嘴

兩年好少姐

但都係事實

咁想見到我

Me

今日收到軍糧阿嘛

都係洗一個鑊 一對筷子 有得嘆冷氣坐梳發 睇電視 打邊爐 wor

我日日都訓晏教

飲綠茶

Sweet

落街買先

都係做邊緣人la 我驚驚

有幾肥？

收到女神好靚

發夢個陣見你

係咪會瘦！

聽日訓醒>煮麵食>再訓>訓醒
跟住鋪頭就閂哂了

咁要準備架ma
買野 洗菜
如果2個人食就買返屋企

其實寂寞就如自己一個吃火鍋

一個波咁
啲人見到我會

做功課都要group mate啦

唔食就瘦

等你

##lm
咁了解我

淨食肉同丸

我同你食

60k？

唔健康

J緊佢

唔止

係
尤其社科 present 多

我係聰明的熊仔

走兩場我會爆肝

肉

叻叻熊

唔好走2場了

所以我都係肥

我想食

最憎present毒撚最怕比咁多人望住講野

我都係

無事既我都未死

Boom

用英文present 會好緊張

你勁

真叻叻衰熊

join

想食辣野

咩文都唔得

肉肉肉肉肉

中文還ok

睇我聽朝番工仲可以係到回你地就知無咁易死

胃痛

認真 乖 早啲訓

好餓 冇食晚餐

尤其係英文又唔好 好驚卑人笑

唔怕

hxxxxxx

想吃了

me no ok唔鍾意做焦點

中文會開心d 一個sem五次present 每次30-60mins

想飲

唔乖

但冇得揀

上ig睇下 你會仲餓

我本身都無食 跟住啱啱12點食咗

痛幾日

好好味

仲要講咁耐

好過分！

個肚係咁響

有唔讀書了

肥餃唔怕

仲有q &a section 個下真係慘 英文問答

有滋滋聲

我11點幾肚餓先驚醒自己無食野

正確

唔係搵同做媒架咋咩

聰明了我

而家食 好似太夜

tutor問你個下真係冇得做 成日問到口窒窒

讀書

答到？

我也不想 宜家社會冇沙紙可以點

我都冇

等gpmate答

而家食要天光先訓得了

點都要有 辣殺科都好

呢啲真係搞唔掂

食la食la

食包餅先

真唔讀了 一世唔升職了

我就係辣殺

我想有工返 社科grad可以做咩

開下一包開下又一包

唔會架

要打pp了

開頭點解讀呢科？興趣？

夠食就得了食到變肥熊都夠

你試下

個陣唔知想讀咩 通識miss就叫我去讀 我都有心讀既 讀讀下真係太辛苦

想摸我

嚟啦

我都係咁諗

佢係真係覺得你適合 定係純粹要塞你去讀書做升學率個啲pk先
btw我個陣讀個hd都已經讀到好辛苦

摸雲妹啦

佢唔理我

態度正確

做下實驗就知

又去收兵

我呢啲散仔
要上繳幾多軍費先得架究竟

佢應該覺得我適合 但係英文差去讀社科姐係跳火坑

用貓貓引佢

要捱多兩年？

貓貓

食完一包 夠了
但想食薯片

雲妹

食啦

3年 人地唔收我yr3 淨係收yr2

唔得

知了 以為用女先引到

shit頂住阿你 唔好jump

用狗姐引

好食喎

會變豬

貓貓好啲

豬肉餃

狗姐咁柒 唔會引到任何人

好在我係狗

都要

死都要捱埋佢

加韮菜

好傷身

引到浮雲

屌啦 想食杯麵

加油

去韓國日日宵夜

好食

番工狗係咁

好想食

開薯片未

訓四個鐘真係不了 起碼八個鐘

咁嘅咩

想食杯麵多啲

唔會啦 佢高要求

啱啱先話減肥

訓8個鐘要12點訓
6點番工番到屋企7點
食飯沖涼搞掂哂啲野都9點
全日得番3個鐘自由時間
慘過做狗

係

cls u all people no sleep

但你match

⋯

三個鐘都係連登？會煲劇？

又紮醒？

想食老麥

全部都係女

減肥加油！

樂樂

How about you

Yes

咪玩我

...

唔好食！

。。。

我唔會咁早訓唔止3個鐘
攤抖下或者搵下野玩囉

浮雲真係認得d人...真台主

杯。。。。麵。。。。。

食

Hi豬豬

好 肥

佢mon台

有咩可以玩下 等我得閒都玩下

肥開

hi樂樂

同類

點會

幾重 肥仔定排骨

no yet sleep

你問浮雲

me hv j

新出海鹽雪糕配柚子

Many people accompany with you

聽講好難食

sor 婷哥哥

我食左海鹽mix原味甜筒

me come here blow water a while
and then sin sleep

dog sis

咁要試下

好食？

so warm

Miss u bb

甜又鹹 都ok

肥熊

想食cookies味

歪

我係辣殺 唔溫書 淨係識玩電話

Love you

想識

樂樂好鍾意大家樂？

鍾意海鹽雪糕唔配其他野得唔得

得！

ok now sleepy byebye

無關係

metoo

我諗返起個白桃雪糕

媽咪 佢呃人既

佢地認得我咋

我都唔溫書架喎
考試前一晚先溫

有冇試過7仔金奇異果雪糕 伏到..

想識新fd子 有咩渠道

壞了

禮拜三exam 宜家一粒字都未睇

好唔好食先

叫雲妹介紹

渣架

仲未訓 肚餓

甜

個人認為海鹽mix原味jeng d

跟mk凱婷去威

全連登都識

問毒撚點識朋友

帶我去做mk囝

酸

太早溫會唔記得

都係佢教我做mk

法國連登夜晚多左好多新人開分手po

你既意見已被接納

你味覺有問題

咁你有咩心得？

我同你分擔

我都做過一樣既野 好明白

我冇架

聽日食評

有

幫我食埋啲食唔曬既野

你派？

唔經喎聽日

餓了

我醒目餃

食宵夜

卑人派 跟住叫左一個禮拜春

餵你食

搵野食

慘

巧

買卑你

啊。

派返佢

要減肥不了

你好似誤會咗醒目既意思

宜家唔慘

味覺醒目

can
送黎大西北

我記得你有仔了

卑人飛 飛完先知帽左

好似唔係咁

屯門史迪仔卑你

叻叻餃

咁你都知

史迪仔你都識

你之前講過
我記得你的

呢位同學啲中文麻麻地

住過tm 凱都爆谷no.1

原來唔止台主認得啲人

勁餃

巧驚驚

你都知 我幾毒啦

住過 姐係搬咗啦

你有追過我d post？

short咗

現時唔經屯門公路同西鐵綫了

好事

No
之前你可能入過樓主啲post
一齊吹過水

又係另一個雲妹

包包餃

掛住屯門條臭河 紅橋糖水 良景宵夜

開始眼訓

真
第二個台主誕生

Is me.?

毒到出汁

come

Is you.

訓

好

so far far away 法國九龍真係冇咩糖水宵夜都有既地方 尤其係輕鐵幾個鐘就到

早抖叻餃

我都訓la

豬豬早抖

樂樂都早d訓la

55

木人了

有人了

你好

藍色

mk仔
大隻仔

點先做到大隻

要夠惡

爽 又訓左十一個鐘

行開啦大隻仔

行開啦mk仔

劍哥

本人專追擊mk同大隻仔

惡皮

早呀皮皮

召喚摩摩

me乖乖
只追擊mk

兩樣都唔係

我只係老人家

你型

又係一邊聽音樂一邊做野的日子

爽訓咗3個幾鐘咋

老人家訓左十一個鐘
訓埋右

你睇睇你 成日話唔聽

用槍

水仔

唔理用咩都好

做咩？驚訝了

做壞事比人捉到咪驚

爽

餃

我話得佢岩唔岩

佢一向壞

夠唔夠你壞

一定沒我

你岩

冇咁早既

我衰咋喎 無壞

訓左六粒鐘己都好開心

獨L 表示安全

訓醒

你有女

毒撚唔俾有女?

偽毒先有女

你有冇女

跩餃

沒

劍哥鑽石王老五

我想食司華力腸

我係

去食

沒錢 點算係

我要食條

一陣去7仔買

你就黎有

夠咩？

你就轉工

我都想

4條點會唔夠

我想咋

我地地頭好多妹妹仔

有啲怯

想就會做到

Where 想識

求介紹
學生妹

你自己都食8隻雞翼

4條咁飽

g chi

係9隻

唔落雨就go

好唔好食

會變女人

落去d中學門口撩d學生妹

港島

就算係男人

想食G翼放題

我有野宣布

如果Tam jai雞翼 食8隻ok

有好多

？？？？？？

咩

多得滯

唔識食
譚仔係中式雞翼
ZERO係西式雞翼
幾時跟我轉行做食家?

打錯字 毒L

又要貼多次自己

你基

變女人未

鍚啖先

你都係想講有女係煙幕啫

你對波大過我未?

太甜

變肥餃啦

上水
番工

應該大過

垃圾
唔識食
埃塞俄比亞既細路咩都沒得食

肥唔過我唔叫肥

努力不一定會成功，但不努力一定會很舒服哦。

我200磅

我220

你最識食

做咩啊

哦。

ME

我要豬肉白菜餃

我230

搞到我今日想食圓方水餃

好似落緊

想減肥 可以點做

Real

邊肥

聽日！！！！！

我認輸了

有女駛鬼減

珍

我有嘢宣佈！！！！

我係mk妹

請左你？

早晨！

真咩

全身

邊關事

Ms u

想同你去玩多啲

Me too

豬豬

幾時食飯

未都未in

假

快啲

早呀

你望一望我先

想去玩

有人要

狗姐

你好似就放假？

Go

我都想出pool

20

訓醒？

真？

未 仲瞓緊

估到

做完未

完了

咁快手

小妹好叻

勁了

名義上有人要架炸

未....未....有排

未有假

同我出

[蘋果獨家] 許志安偷食黃心穎！

馬明咁靚仔都比人帽

好過冇

係咪呀

放心 你免疫

聽日

笑了

我放紅日

唉真心慘

雲妹咁早

返緊工？

但我諗緊幾點過嚟

我好衰

我無業....

你想呢預啲時間比我執下自己

唔衰唔衰

度下啲時間先

佢真係唔會俾人帽

我都想放紅日

緊張了

黎妹

你想俾人帽
首先要有女朋友
等等先
咩呀?
女朋友呀!
兩隻手計唔計

心跳加速

佢好靚 應該係

劍哥話計就計！

計！

緊張到番唔到工

bot唔使瞓

D女真係好蠱惑

我係蠱惑mk妹

你仔黎喎

小妹係女

除褲睇下

妹下妹下係你

我都想紅日

紅日好鬼忙

以前做coffee shop 紅日忙到傻
依家做sales 紅日多傻佬

yes ar come?

絕種了

會忙到飯都無得食

收好夜

我一日一餐

我有時都係

唔得唔來

我係經常

收工9點無約就唔食

9 點左右好似係計宵夜

一日一餐會比大大殺

會食 會食架

味宵囉 下次

屌
仲要日日講東張西望

密切留意

[最終決定版]莫說新聞這麼假！車cam這麼差！

馬明

好慘

好綠

劍爺

見完

Where

我宣佈我係痴線架

what

連登認証

我係咪有病

臉型似有

下奏一半時間拎左去訓

中咗幅射

我拎咗2個鐘見工

唔可以恰狗姐

點解馬明單野搞到咁大既？
出面洗晒版

見成點

lunch hour 加有哂片 加內容刺激

想睇片 有冇link

歡迎加入痴線佬同盟

要去整容

因為啲人唔鐘意個女

呢條唔完整

唔知有冇機

而家既狗姐已經係最好

有pm u

你係創黨成員？

係咪暗戀我

我最多做幹部

請食飯

主席係邊位

請咗我嘅話 一出糧就請！

聽住先

ohh 睇左片 的士黎？
咁大膽除口罩 好多的士都有cam ga wo
我唔識個女 好少追娛樂圈啲新聞

明戀了

因為唔肯定有人請我

有病好去睇醫生啦

係好癲

唔理你了

你都未睇！！！！

就算請左都會走數
聽太多

因為馬明從來都係悲劇人物

唉

原來你都係信唔過

如果，我去青山睇病。你一唔一齊睇先？

會唔會係咁

好呀

馬明 sammi巧橙
宜家偷食好普遍 sad就sad在四個都係出名既

馬明事業愛情兩失意
毒撚從來冇好下場，連埋單機會都唔撚畀

相約何時？

重要sammi佢地好似都經歷咗好多嘢先一齊返

唔好再講喇

你幾時得！

好似出池飯咁
我都唔抱任何期望

今晚七點再講

我未出池

死啦！你好似認真喎

乜係出池返？

飯

n度傷害

明嘅

圍內有人出池就會請食飯

好快會

冇希望架啦我

屌，我身邊啲朋友未撚請過

最緊要綠帽除得快

橙

瘋狂工作喇唯有

呃餐飯食都唔得

因為一請就要請勁多人
制唔過啊

職位空缺中
我未夠痴線做唔到

我抵諗D 請飲枝伊藤園就得

姑寒

唔要飯要茶都姑寒

以為你係請果個

我自己比都得

你出個人得架喇

冇女SOR

男女都得

大津路都得掛

淨我出冇人會出

識飲有taste

我會

男人係咁架啦
接受現實咪得囉
一早接受左 無謂到時人地走左自己喊生喊死

唔會

#w可惜肥仔沒人要

都係嘅

都有市場

算吧

個個都八婆去睇許志安

我唔係8婆

唔敢同惡皮講野了

許志安聲明
對不起，雖然我們是喝醉了酒，但是我承認我在醉酒之下的行為的而且確是傷害到我最愛的太太，雖然那天我們兩個都太醉所以做出有少少不理智行為，但是我們都願意承擔所有責任希望在還沒有來的日子，我會盡力去彌補，希望我最愛的太太原諒我這一次一時酒醉的錯誤，因為這件事我會沒有限期退出娛樂圈，以後有關這一方面的東西我不會再回應，亦都衷心祝福馬國明、黃心穎幸福，而我同我太太的關係亦都不會回應，因為這個是我們兩個之間的事。

睇下有咩問題？

馬明BB

支持

我係一個壞左既人

香港人多數冇乜思考 討論下無聊是非就滿足

所以我去柯屎

臭明

木人

本來話食牛角 現在好似20食唔成

點解?

淨係記得呢句聽到忍唔住笑咗

未睇

笑到我pk

🏅

壞左 扔得

識小妹

好在我唔係咁既人

我真肥

新人留名

我係個壞左既人

唔打了 why

新人沒人理

明仔

喊咩

新人嚟

hi

我覺得自己好丟臉 我嘔心 好陌生
我有深刻既反思自己點解去犯呢個錯誤
起了色心
我覺得係承擔責任果到
我會分兩個部分
第一個部分
我會暫停我所有工作
直至到穩到一個真正的自己
重新去檢視自己
第二個部分係係我個心靈上面
我覺得我自己不知所謂
因為我既行為 我既錯誤
令我身邊所有愛我既人
承受咁樣既壓力同埋痛苦
我希望係黎緊既日子裡
將所有比我整痛整傷既人
都可以好好。。。
呢個報道令我反思既一點
我最錯既地方係失去我自己
我最後同所有愛我既人講一句對唔住
對唔住令你地難堪
我做錯咗
同埋對唔住Sammi
我唔知點樣走我自己既路啊
我呢一刻
係冇咗靈魂既
我係一個壞咗既人
期望大家可以比時間我穩返我自己
我後我同大家講一聲對唔住

嗨

沒女

新明仔

快d讚我

好衰

我一入黎就見到劍哥要搵sp
都好過叫雞嘅
雖然都有機會爛JJ

嘩 馬馬is the best

有冇身材好嘅介紹?

衰咩

佢有劍 唔驚

早知唔幫你

same 我仲係處

新人俾人抽水

劍哥你是最好的

點解會好過叫雞

dirty

點先叫身材好

＠pybb

咁一個係固定sp
一個係周圍拮喎

E以上

唔想食 好頹

咁就只可以 自己幫自己

高手皮

me is

食少少啦

咁要我介紹佢比明哥？

燒落我到做乜？

可能個sp 都有好多個sp
同埋sp 可以唔止一個架ma

我怕爛J
所以唔會亂拮人

嘩
之後要瘦既

咩事

今日?

pybb係我架

真處

咁一定係大隻靚仔

34年都未啪過

真相

佢係我的

讚我

你發夢?

好正

認真的

爽is the best

Best Pooh

我要1001

係咪有mk妹識

小熊維尼是最好

唔比你1001

唔比